18122020 0128
- [ ] Понять, как решить проблему прокрастинации до 15:00 18.12.2020
- [ ] Сделать дз на следующую неделю до 20:00 20.12.2020
	- [ ] Узнать дз
	- [ ] Распределить на три-два дня
	- [ ] Выполнить
- [ ] Написать сочинение по русскому до 13:00 18.12.2020
- [ ] Сделать 5 докладов/презентаций по мхк до 16:00 20.12.2020
- [x] Посмотреть видео в тт о том, как правильно ставить цели и записать в obsidian до 12:00 18.12.2020
- [ ] Выучить для папы "Город золотой" до 30.12.2020

12122020
- [ ] Посмотреть вебы по физике
- [ ] Посмотреть два веба по матану
- [ ] Узнать дз
- [ ] Сделать 1/3 дз
- [ ] Посмотреть фипи орфоэпия
- [ ] 